香港賣緊既維他奶同維他檸茶係武漢製造

我屌啱啱先飲完一盒維他奶

有咩想做好呢兩日做埋佢

唔係全部都係武漢

推

去狗屋？

紙包檸茶好似係香港喎
利申 啱啱飲緊

ok賣緊香港製

維他有幾個產地

其實9成9都係Made in Hong Kong
飲咗咁耐淨係見過頭先嗰枝係武漢嘅
不過大家都係睇多眼好

紙包有上海深圳同屯門
又無9成9咁多,去百佳惠康睇下多數呢三個產地
武漢就真係好少

I see
最近比較少飲紙包嘅

handsfeet be careful

下世小心D

我嗰盒維他奶係深圳造

自求多福

咪嚇啦屌

中國人八成經常撩鼻屎同痾尿唔洗手
你食佢生產嘅嘢即係親吻佢陽具同食佢鼻屎

得長罐嗰隻檸檬茶係武漢造

你咁講其實出街食野都係

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

罐裝嘅一定唔係香港製造
紙包嘅大部分都係香港製造
屋仔包裝嘅就一定係香港製造